---
id: facility6
title: Справки
---

## История на вземания ##
Виж [Справка Вземания](collectionHistory)

## История на транзакциите
Виж [Справка Транзакции](transactionHistory).

## Отчети
В раздел отчети можете да изтеглите справка за неплатени такси, авансови плащания както и справка за приходите (по вид) за избран от Вас период. Избирате вида на отчета, задавате периода и кликате върху бутон **`Изтегли`**.
